點解明明有工返但都窮到日日玩緊慳錢家族咁款

腎腎地幾時有有錢佬娶我？？？？

香港唔住得人㗎 走啦走啦人都癲啊

係窮呀

想睇番

肥肥

在職貧窮啊

要唔要同我分享一舊過期壽司

出咗嚟租屋？

不了 玻璃肚
岩岩早排先SL

就係無

take care

Emigrate lor

屌你估我唔想啊

攞綜援嗰班仲舒服過你

唔算好有錢，但撐得住頭家＋幾靚仔

考唔考慮？

一放假就病 辛苦命

考 幾時結婚

你男朋友點算？

你養埋

屌啊，唔制

我哋相見恨晚^^

比家用？

一半

飛咗他跟我

隊淋他救我

冇人想娶你